此POST超過500正皮就免費請大家食雞

希望唔洗破產 我個AC得十零粒...

遊戲條款：
雞=麥樂雞
數量任你食，你食晒我再買 但咪做大晒鬼！
地點：旺角某間麥當勞（暫定）
時間：4～6pm（暫定）
數量：100個18件麥樂雞盒（暫定）

到時可以順道整埋一個食雞數量龍虎榜！

參加方法：
1. 此Post過500正皮
2. 訂閱我YouTube channel "CutDikGor"
Link:
3. Follow我twitch "katlkt"
Link:
4. Follow我唉豬: "katlkt"
Link:

走數死全家

曲到圓
明知個post講到咁明
一定冇人正評

喂，promotion一定要出錢出力
我唔會去淘寶買like

明人不作暗事

你過500正評 先掉條youtube名出黎
就冇人屌你

多謝指教，下次會用呢招
今次照去住先！

4點前夠like後我會再出post確定活動的地點！

世上無免費午餐，明買明賣，同叫ptgf道理一樣 🤤

脆香雞啦
麥樂雞狗都唔屌

100盒 4件 脆香雞！
好似仲平!

我驚巴絲們食唔飽渣

溝埋囉
50盒18件麥樂雞
+
50盒4件 脆香雞

由於正皮數遠遠未到
活動提早取消
返屋企先，好遠

亞皆老街 2樓 M記
想食咩我請
趕住返屋企

4000蚊買LIKE,有創意

下個星期再搞過
下次唔洗like
隨緣落座
可以拎去請阿婆食！

準備發大來搞
Quit job

走了。
下星期再搞活動